有冇藍田人出嚟開花

留TG

推

開谷自然有人入

鯉魚門道有2豬籠

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

入谷前睇路呀手足

啱 但我唔撚係狗

唔開住 揀個岩啲既timing再算

藍田開完好耐，狗仲未嚟清場